[TG] Telegram扮工谷

各位巴絲打你好，只要你想放負吹水搵人傾吓心事嘅就入黎啦，我地入面成咋巴絲打等緊你入黎呀！

點解唔係呢到傾

咁開咗一排，又有啲冇A/C咁咪用TG囉

Add me